東涌狗屋側門得1隻訓教狗

...

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

提醒:入槍房係犯法
千奇唔好咁做

白逗糧可恥

真係仆街黎 對2邊都係
我地呢邊唔駛講啦
狗個邊大部份出去殺緊人佢就訓覺

又呃ot

推呀

有邊隻狗唔係仆街

睇清楚，然後放火

藍色哥布林 夠鐘起身屌閪啦
我要換裝呀

佢肯訓教
算係咁

千奇唔好咁做

紅燒訓教狗，有冇人跟

GO

係時候morning call

三六滾兩滾

又會咁都有

長眠機會?

推

千祈唔好放火燒佢

活捉

又係你啊東涌

你地唔撚理我再開 我屋企好多曱甴 幫拖

中大手足

push

唔好害死個白警啦

唔好啦實有伏

鵲巢鳩佔

天氣乾燥

動物園d動物出晒去 得番隻狗係門口訓

白又唔會係白
但肯定仲未發癲
不過要怪就怪佢啲手足

東涌破撚咗處啦

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

殺！

Sleeping dog